## Start in and coding 
## Start typing code here! 
# non ricordo che file è questo

# okay adesso vediamo come cancellare se modifico ? 
# faccio questa modifica: posso salvare e basta, e vedo il pallino vuoto, con accanto
# la scritta WIP // , se click su file, possiamo poi stage il singolo file oppure All stage
# e poi commit. bene
# cossa posiamo fare se invece voglia eliminare le modifichè ?

